#АВС 2 семестр: лабораторная работа №2

Написать программу, реализующую мультизадачность в защищенном режиме. Программа
должна переключить процессор в защищенный режим, а затем запустить на выполнение
2-3 задачи, которые должны выполняться параллельно. Каждая задача выводит на
экран свое сообщение. Задача выводит на экран часть сообщения, затем происходит
переключение на другую задачу и т.д. Когда все задачи отработают программа
должна вернуть процессор в реальный режим

---------------------------------------------------------------------------
Написано на FASM.
